陳雲又發功笑鳩周庭假扮被上手扣！

之後有個留言

同藍屍一鳩樣

班熱狗如獲至寶

有冇人憎呢件廢老仲多過民賤聯

唔知點解有fans

好明顯上車前係比黑警禁住隻手放係後面，上到車唔通繼續放後面？唔好咁白痴啦

佢地諗到就唔係熱狗

有冇弟子出黎解釋下
智力又要幾多先明

陳雲同班垃圾熱狗 連柒都柒過人

300

冇文化 真可怕 咁樣係防止你有任何動作
同雙手放頭差唔多
我記得某啲case想畀返啲尊嚴你可以揀唔上鎖
咪揀柒啦 仲話自己國屍

智力門檻 IQ<50 先明

點解陳雲咁大本城邦論都仲未使俾人拉？

呢條廢老, 連被港共清算嘅價值都冇

熱狗d精彩留言

喺呢件事上面質疑周庭係假被捕，完全唔知有乜撚嘢貢獻

印象中佢都係笑鳩其他人唔掂、唔識嘢

同中国啲武林高手成日吹到自己可以隔空打死你，「只不過老夫仁慈唔出手」有咩分別？

仲有人理個癲佬

人哋唔抵得支持者多過去吖嘛

佢個智力門檻係講緊數字以下先會明

陳雲熱狗呢1-2個月真係扮都唔撚扮
屌黃絲仲密過藍絲

你睇個rik leung
又係騎騎呢呢院友咁

國師大弟子水晶姥姥仲要信國師幾多鑊

老師午安

DLLMCH 陳云

呢啲柒頭就係鍾意無聊事都搬出黎講。你仲當自己係抗爭陣型都俾小小尊重同路人啦。唔好咁酸啦廢老，知你國際無人識眼紅人地。唔洗咁核突既。

啲狗叫人隻手擺後面㗎弱智 如獲至寶咁
白卡師

其實國師係咪做大公報？

From Gphone FB

《大公報》報導話，有所謂網民質疑她假扮被鎖上手銬，而呢個係由「美國中情局訓練出來」，仲話同我以前被捕時假扮被鎖上手銬既手法如出一轍。

呢個都可以解釋下，被捕期間如要移動，即使唔鎖上手扣，黑警都會左右門神咁樣，大力捉住被捕人士雙臂，因為佢地要防止被捕人士走佬。

而，一般人行路呢，雙臂都會郁架嘛，但若果不停擺動雙臂，肯定會被捉住雙手既警員屌到仆街，輕則問你郁夠未下省五千字，重則大家明啦，所以點解被捕期間，都會寧願自己捉住自己雙手。

道理上講就咁講，不過藍絲永遠都質疑我有中情局訓練架啦，之前仲勁到直程話我係中情局委任特工添，不過要以被捕期間雙手擺後面去推論我地經中情局訓練，藍絲既智力低得都幾可悲。

老實講，要屈我有美國中情局訓練，不如找正路少少既原因啦，不如下次吹話我有大殺傷力武器咪算。係啊，我屋企藏有全領域泛用增強機動兵器，即係General-purpose Utility Non-Discontinuity Augmentation Maneuvering weapon system，簡稱Gundam。

靜靜雞話比大家知，岩岩買左自由高達同埋紅迷惘高達，唔知有幾危害國家安全，歡迎有心朋友繼續資助我

國師熱狗班人，同大公報有咩分別？

呢d叫「鳩戴手扣」

真乖

個傻閪信到自住樓都賣埋

唔明點解呢d 咁既野都可以成為話題

真係
賣樓咁耐俾人笑咁耐

同最近美國衛生部長訪台，蔡字發音唔準確係咁俾KMT攞出黎抽秤一9樣

根本係度帶風向轉移視線

但好work 你同溫層以為既人都被影響緊
對像不是你

的確，所以佢地咪keep住玩唱反調同眾人皆醉囉

我覺得大家真係唔好吝嗇宣揚自己既理念正視聽，雖然岸郊野唔想理，但有時都係要為自己覺得正確既野辯護

依單野係日本人發現先
佢地熱烈討論先傳返去香港

有冇手扣真係咁緊要咩
隻手擺後面咪擺後面，自己on99得閒得濟係到猜度人。正宗小人之心，度君子之腹

呢班熱狗真係好無聊

Btw你地覺得冇問題咪冇問題
鼓勵繼續做依d野
提人地就提左架喇
日本人講完 香港人唔準講的話
繼續搞依d小動作睇下班蠢細路幾時玩出火

只係一個廢老刷存在感

如果比一支槍同兩粒子彈比我，同一間房有民賤聯同熱狗，我應該會兩粒子彈都射落熱狗身上

啲熱狗全撚部都三尖八角

比人拉過就會知要放後面疊住，佢地無比人拉過點會知丫

乜撚野阿你比人拉過咪知點解要放後面囉，熱狗真係講極都唔撚明

果條友一早俾我block 9 左
唔好浪費時間覆佢啦

黃洋達走佬.gif撚會俾人拉咩 走佬就最快

真係邪教嚟

依條友其實做咩撚嘢

死熱狗 柒夠未

有冇link 咁無聊嘅

陳雲未被搵過

啲小熱狗衛星page 仲如獲至寶咁
熱狗同佢地班中二病fans可唔可以唔好咁柒

屌識留言個人

Btw陳雲仲有人睇？

笑撚到我

好後悔上屆投咗佢

每個地方都有弱智

別再做陳雲
做隻貓做隻狗好過做陳雲

周庭都叫蠢細路

白咭佬唔記得食藥

主持人：可唔可以講下點樣修改基本法
四眼：。。。

連登會員 中共座上客 前日仲同我講熱狗係黃絲自己人
又屌黃絲成日hang機
比我屌到佢潛埋

國安法?佢地驚撚咩，都唔係屌中共，屌黃絲會犯國安法?

冇能力又要威既一堆社會垃圾

一樣咁撚憎

癡拿線

懶醒師

班熱狗講嘅嘢同班低智藍絲一撚樣

屌, 尋日有個藍絲frd就係send我呢D單野, 我已經屌9佢咁撚小事好似如獲至寶大做文章.
退後一百步黎講, 真係要扮慘就唔會響幾百部camera影住下犯呢D錯啦, 用下腦好無呀.
點撚知呢頭屌完藍絲, 果頭就見到國師又講呢D, 點撚搞呀.
宜家聽熱時, 真係有種錯覺以為聽緊藍絲kol, 越聽越撚嬲, 都唔知點解搞到咁.

咁國師又去做下戲啦，成神呀可以

有同無。都係拉左。都係告佢國安法。。。重要咩？

#freeagnes 陳雲收皮啦

陳雲至今可謂一事無成

露晒底喇

藍絲黎喎 點會冇fans

前日都見到日文五毛喺twitter咁講

痴痴呆呆坐埋一檯

咁姐係警察都係自己人
一齊做戲搏關注

當年Escort（押解）越南難民上機時，有手扣又比人話唔人道，佢地唔係犯人，所以就用「鵝頸鎖」，左右2個人屈住個人隻手，睇落去好似扶住你，實際係你一有動作就屈你隻手腕，會痛到你成身軟晒。

之峰個隻唔係，只係左右比狗搭着膊頭，你隻手唔方便放係2邊，因為咁會打到隻狗條J，會比人屌老母。

點解d熱青城可以咁on 9
連登d熱狗信徒唔出黎吠既
得小貓3,4隻去幫老屍

學到嘢 咁算唔算啲狗畀面佢地

柒嘢唔會上水

我都開始睇化熱狗

淨係識無理取鬧，佢鬧人果 d 事佢自己做返晒，鬧人唔勇武松太就龜縮，鬧人唔杯葛區選自己就派人去選，面皮厚到上 moon

當年英國管治既時候有人權，當年訓練出黎。如果係而家先訓練出黎既話，要帶狗帶遊街爬返差館

憎埋佢啲信徒

得1隻叫申請既熱狗幫緊老屍

個D唔係FANS, 係信徒

fans係解釋支持者, 即係你因應佢既政治主張去主動支持佢
一旦佢改變政治立場 你就唔會係佢既支持者, 例如放棄主張獨立既李啟迪
你可以早幾年支持過李啟迪, 但下年選舉就唔會支持佢又或者投佢

信徒係believer, 係信左陳雲依個人. 無論講咩, 信徒都會繼續撐落去
根本就係入左教

佢啲戰鬥碗賣成點？

邪教

邪教教主
屌你班熱狗回應成堆藍絲咁﹐邪教信徒咁撚樣

不用分得那麼細

陳雲都已經夠戇鳩
班信徒仲撚癲 智商低到同藍絲一鳩樣

無辦法啦, 熱狗一定無俾黑警招呼過, 梗係唔知咁多啦

咁都講得出真係痴撚線

屌 根本就藍絲嚟

仲信陳雲的智力有無50?

佢講嘢真係好撚難聽

請勿憎恨白卡人士，謝謝

全部都院友嚟

我係twitter見過d小粉紅講同一樣既野

shoot the accountant, twice.

因為係網上世界厚起面皮 講乜都得架啦
佢又唔需要面對公眾

留名兜唔到就智力門檻

其實係咪咁低智商
警犬押犯緊係雙手放後面比警犬睇到雙手啦
呢個就真係個個國家都係咁啦

仲話高IQ先睇得明喎

成班院友唔戴口罩中晒武肺

呢D真係同果D愛国人仕講咩捉晒D黑衫女仔返警署強姦搞大佢地個肚等佢地生左個B出黎都唔知老豆係邊個,
男就打頭打到變白痴成世響屋企溫溫燉燉叫口號既言論一樣

明明雨傘果陣都正正常常, 點解幾年就攪到咁.
大家都係反共, 道不同不相為謀咪得.

部分熱狗屌人黃絲扮前線
但呢單野比狗拉過都知係好平常既事
得出結論係部分熱狗未比狗拉過 但又扮前線屌人黃絲

dklm
現形共諜
仲有人信佢
痴鳩線

雨傘個陣先最煩 係又屌唔係又屌
只不過最多都係屌人和理非 未去到香港人/黃絲都屌

反而鄭松泰為首既熱血公民越來越泛民化/街工化
熱血作為政黨而言, 少講本土或政治議題, 多講民生地區工作
係佢網絡上班遊魂野鬼,
特別係撐陳雲個班先變態, 成日講埋晒d non sense 言論

POLL
黃C弱智D
熱狗弱智D

就算係扮又點，明要扮慘做鳩你黑警，吹？

精神病院入面可能比熱狗更正常，至於病人清楚知道自己係病人

唉

陳雲咩料呀？周庭而家被人拉，不支持不特止，仲要落井下石

熱狗=陳云亦云

雲粉: 國師冇人buy只係衰在唔靚仔

其實個重點唔係應該放返喺佢被拉咩

熱狗冇嘢揾嘢講

岩呀 黑警有黃絲 特登唔鎖佢/解佢孖葉架

你悟性未夠 領悟唔到老師所講嘅嘢

呢個真
被狗咬過就知只要個身郁少少
都會即刻幾條狗壓實你
再係咁叫你「冷靜d」

呢下班柒頭一野自爆下
日日網上扮前線 原來冇落過場

班熱狗根本冇落個場，點會知比人拉係點

老師神功護體,區區差役點敢埋身
況且老師足不出戶

推
正視聽

有中學師兄當佢神咁拜
日日post佢啲嘢

呢班正一人渣

人地一個後生女舉手投足都會影響到日本政界既反應
佢就只能夠上網鳩up同堆青山弟子圍爐打飛機
可能心理唔平衡

泛粉都係信徒。

眾人皆醉我獨醒、不被世人理解而堅持信念嘅悲壯感舒服到可以一日射幾次精

李柱銘早排先比人屌到仆街, 老實講邊個泛民無比黃絲屌喎?
我就真係未見過熱狗屌陳雲黃洋達.

會屌個啲就唔係粉啦，
咪又係一大堆點柒點缺席都繼續支持票照含，
同迷雲有咩分別？

所以佢陳雲D FOLLOWER, 的確多數唔似係假A/C
係真有其人, 而且言談之間 都覺得佢地好似學識唔少
只不過佢地陳雲follower多數鐘意講埋晒d deep state操作呀, fbi 同cia 點點個d政治陰謀論

投票係策略考慮
事實上牌面唔係泛民就係建制, 一係就熱血公民

成日不滿泛民依樣個樣, 咁又可以點
你根本無可能推翻泛民做反對派既代理地位
唔通投你陳雲, 你依家都唔選啦

物以

初選都叫畀機會本土素人&其他抗爭派爭取呢個地位
我認為係有效果嘅

然後就扮「講事實係難聽㗎啦」

成班9up大師

智力又要幾多低先明

諗左成餐飯都唔明你講咩 想知點玩出火

智力門楣

依家講緊佢地信徒心態同迷雲一樣，
不論做錯啲咩都係一堆人支持支持下次繼續努力，
你可以自己去Facebook睇返omdb缺席嘅時候啲人留咩言。

初選唔洗考慮策略啦掛？
就算策略都唔關泛民事係配比本土啦，
最後咪一樣一大堆鐵票，
本質上同迷雲熱狗盲撐盲投有咩分別？

以前出城邦論都幾欣賞佢
呢家都on9

老實講,我都唔點解何桂藍有咁多票, 仲可以多過劉穎匡
劉生不時都搞下集會 都輸比個被打既記者
不過in any event, 始終就係何既名氣始終比劉大吧
睇fb like 同follower 數就知

鄒家成都唔deserve排第五, 事實上佢無咩往績,
只係選過一次大圍區議會選舉, 講野比較偏本土
呂智恆行動上似乎多做野過佢, 最後只係贏到北區支持, 但其他區無人識

條地中海大叔好能煩

選舉就係咁㗎啦，搞形象搞曝光，
尤其香港人普遍對選舉根本冇咩認識，
更多人片面地投票，
只不過唔知有幾多次可以比香港人學習姐。

柒撚到標煙

因為江郎才盡

陳雲淪落到成為藍絲

藍絲又話 係 CIA 教

不如拉9陳雲佢啦

青山藍蛆陳雲

呢條癡線佬比人拉，應該好多人拍手

又係呢隻死垃圾熱狗，唔想知唔想知呀。

由佢地班垃圾自已圍內自high啦，班垃圾熱狗真係好煩，自已博存在感

熱狗智力係咁上下, 有乜咁奇怪....

正常就唔會做熱狗啦

熱狗

咁又唔好 會變到同熱狗一樣 憎泛民多過憎建制

民賤聯呢家都收口啦 係呢條 PK 對民主零貢獻 又話退出 但又日日屌呢個話嗰個 煩過閪

未比人拉過咪鳩噏囉

證明下面班信徒都係冷氣軍師

佢哋同一team 一樣都咁憎

終於有熱狗出嚟撐飯蓋

白卡師

因為度度都會有邪教徒，情交轉運都有人信啦。

呢條傻西 扮黃扮本土冇人理佢 扮藍想奶支點知支共聽都冇聽過佢個名

結論 垃圾一隻 想做人又on9想做狗但連利用價值都冇

係twitter 見到啲粉蛆又係係到笑呢條片

+1

熱狗界689

陳雲條弱智精神病人同佢班濕尻信徒會扮睇唔倒